星期五遮打 ，齊齊反濫捕 抗威權

不反對通知書：POE RN 19010809
組織：社會及政治組織從業員工會
日期：9月6日（五）
時間 : 下午4時正開始至下午11時59 分結束
地點 : 中環遮打花園
活動目的 : 反濫捕 抗威權

同太子撞左。push

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[長期置頂]一定要！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！

Push

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！